【繼續吹】我地只係步緊黃背心後塵！！

到底你地遊行同夢遊為乜？係6.21繼續大力為義士爭取公義平反前提下我想大家假定是次六月和平起義往後將會失敗既原因簡單有三：

1) 使我軍積極思考各種失敗之可能性
2) 尋找解決方法及避免問題發生
3) 思考如何延續起義民意，不步黄背心後塵！

假設運動失敗收場，我地先可以更深入去思考下一步應該點行，係民憤掉淡前將其轉化為實際政治行動。將此反送中宇宙大和解機遇效益最大化！開啓後反送中運動時代，設旨於"香港人民爭取其應有之普世價值及社會制度"-引《金鐘宣言》！到底你地追求既係咩？今次起義除左宇宙大和解我地冇得到任何野，但有一班義士被捕同失去左一條人命！

"[金鐘宣言] 希望聽日能夠朗讀出金鐘宣言俾全世界人民聽到
"

現體制下基本上政府做既所有野都係賣緊港，送中東大嶼鳩鐵國歌法大灣區you name it，所有問題歸根究底係政權產生辦法並無民意基礎。林奠/林奠2.0根本無需向選民負責。我係佢真係彩你有牙。但假如現另設deadline 於7.1前林奠不必下台但需與人民合組過渡政府向市民負責，為香港人落實雙普選，並於下屆立會選舉實現！方案以公投確立民意基礎。係咪好似更加實際？呢d權利係基本法賦予我地既權利黎架屌你老母！係好似有d離地錯重點，但民意係我地度，新抗爭模式好似比雨革有效，大和解，民憤，侵侵，G20，《香港人權與民主法案》等所有好牌係我地香港人手中！係咪應該好好加以利用新既方式逼使港共屈服！？50年不變已經過左就快一半！唔通你覺得剩反10年中共又會突然俾你普選？今次機會係非常難得！

黃背心既殞落正正係因為運動後期失焦！6.21將命題轉向警察濫權等，我覺得一定程度上係合理，同樣將民憤轉化成實際政治行動！但你聽到港共除左暫緩，連日黎都只係hea鳩你。克警濫權問題上都只屬香港事務，外國其實好難幫到香港，與送中議題性質唔同。如果7.1前改命題為追求民主普世價値，各政黨及外國勢力係咪更加出師有名！？係咪可以拎住百萬民意逼政府對話讓步食住上呀？如果不定期夢遊本土主力平反保義士，隔週民陣和理非遊行，不合作則主力爭取更宏觀既普世價值及社會制度，keep住令港共內部緊張又得唔得？唔想步黄背心後塵就要搵出我地可能失敗既原因！

借 Ladykyliehk 圖一用

現況持續落去既敗況：
1. 慢慢失去夢遊者
失去夢遊者可能性極低但我軍必需盡最大力度確保義士之安危！唔係condom！所以是次起義成功前保護及支援義士必定係各訴求中最為重要及逼切。

2. 極速失去和理非
政府語言偽術拉壟中立遊離和理非，有機會令到百萬大軍既新丁動搖。每開一次記者會，我軍就多左中立遊離和理非覺得我地已經贏左，應見好就收。此部份人士極大可能係6.16第一次出黎。

3. 綜合以上兩點後不了了之
政府暫緩，口術指推例無期，6.21後可能被指冇目的夢遊被新丁割蓆。點樣利用6.21夾岩天時地利人和既東大愚財委，我地拉得低送中就拉得到東大愚國歌法，文宣民陣係咪可即轉打輿論戰保民意，港共政權不代表我，浪費納稅人公帑！應立即收地發展etc而非dum錢落海俾腥港人住，加上第一點克警濫權引民憤去增強6.21及往後出師之名！

4. 玩膠失焦點
屌你一場香港盃十鳩幾廿個Post，記者問咩問題亦並非重點，答案除傳波或分化港共，對我方並冇實際意議。

最後，6.21後係咪到7.1和理非？大和解完然後就沒有然後？預防失敗或唔想不了了之就需要延續民意！點解泛民可以永遠係立法會佔一席？佢地識延續民意。長期保住和理非民意，但大和解後更加應該諗點去運用百萬民意做籌碼，點樣保持「憤怒」並轉化為政治運動再配合夢遊！

- 我有限度同意陶傑以下觀點：
"3. 既然如此，則應珍惜成果，勿再進一步衝動包圍政總或立法會，回氣思考，如何以此良勢，短期之內，全力為傷者爭公義賠償，控訴過度暴力，營救被捕公民，長遠則在「一國兩制」的大前提下，為香港開拓長期的民主空間、捍衛香港的自由。" 及永續香港特殊國際地位！
陶傑: 短期內勿再衝動包圍政總或立法會, 應全力幫助抗爭義士

延伸閱讀一 - 限期設定，升級目標及如何升級
不如傾下20號死線到底點做？同一日定第日先升級？

#485回覆

延伸閱讀二 - 黃背心的第9堂課！！！！！
【新聞智庫】憤怒政治難持續 皆因怒火無轉化行動

延伸閱讀三 - 比例代表制！！有票唔代表贏硬
【概觀民主黨．選舉機器 3】圖解選舉制度：白鴿是如何被玩殘的？

push

single player mode

推推

屌你連登單機mode

冇辦法，絕大部份抗爭者小勝一仗就係度幻想推翻政府
不切實際！！ 為左小細節忘掉大環境
所謂4大訴求對比香港民主政制實在太渺小，唔去打擊建制反而為d小事亂花政治本錢
想玩政治就要學習妥協，接受犧牲，先係真正為香港民主進步

如果唔係犧牲，係逼政府讓步呢？隔週和理非延續民意，配合文宣教育大眾/新丁得唔得？

而家要做嘅係轉化成果
再糾結撤唔撤，啲人只會覺得煩
政府明顯放軟，我地唔可以單方面衝擊，只會失去更多支持
追究黑警必須議會内外去做，支持以特權法調查，同監察監警會
救人方便要迫鄭若華回應，因為而家仰律政師嘅問題，警察同林鄭都推波律政司
其他精力就要放返選舉

香港人生活壓力大，太長時間既政治活動對佢地黎講成本太高
文宣教育唔係唔得，但係明白同實踐真係2回事
政治冇讓步，只有交換/妥協
香港人仲未明

需要將民憤帶到下一個議題呀！！！！！同意單方面衝擊弊多於利

起碼係基本法原則下普選行政長官呀！特首一日唔係民選産生，一日會繼續賣港

咁搞落去呢場起義只會不了了之

呢個真係最基本要求嚟

屌你d議員可唔可以唔好錯焦用民意去批鬥警察住，分散火力用百萬民意為港人爭取下得唔得？民選政府產生後，克警自然會遭清算

要搞清楚目標係政府唔係警察

目標可以係各區既政府合署/其他政府部門單位/禮賓府
次次淨係識去立法會，比足時間警察佈防
我都唔明做乜9

但有目標，有咩相關既行動可以做？

長遠議題一定係普選，今次係因為政府唔聽民意爆發，唯一可以令政府聽民意就係有一人一票，佢會擔心後果
而呢件事比較直接就係警權過大兼無約束

但係唔聽民意佢又係咁龜縮既情況下，點樣可以將議題由送中帶到普選？咁簡單撤回都唔肯，過渡政府，普選係咪更加遙不可及？
我個人認為警權並唔應該係焦點住，放人同普選先係，普選過後克警必遭清算。

唔敢衝但又想出一分力？請團結凝聚力量

---
依法辦事，保衛人權，守護民眾
---
凝聚每個微小力量，召集有勇有謀既義士
無論你係咩人，你既能力總有一樣我地係需要既
---
香港民眾防衛隊
Hong Kong Civil Defence Force
加入:
---
Telegram 聯絡:
Telegram 資訊:
Instagram:

要有長期抗爭既準備

香港人最大問題係缺乏耐性

所以需要搵重點呀！！！分散火力同文宣做主導

下下都係港共做主導
屌，成手好牌唔好收皮呀

推

簡而言之 我地要化被動為主動

有民意表達訴求 若果政府唔滿足市民 我地就衝
有民意支持的衝擊就唔係暴動

泛民就係議會入面發聲

咁樣會唔會簡單少少？

同意今次要做主動！屌佢政府宜家一味縮，乜鳩會都唔開，咁岩啦，只住中雙普選準備工作

所以應該係議會將民意民憤帶到問題根本，配合文宣之後發動和理非大遊行，設限期7.1，冇回應再夢遊

*集中

推！！！！

而家既最大目標要清算黑警
義士同法案 政府都退左半步 再講就出師無名

621果日就會傾特權法查612
如果立會否決用特權法
咁樣我地又大條道理繼續落去
而事實上警務人員既操守真係好撚有問題

lm學野

點解最大目標會係清算克警？義士先係重中之重呀，殺一儆百。下次再夢遊只會愈黎愈少人，律政司都未出黎見記者，班泛民可唔可以唔好錯重點

真心佢地監警，保皇，乜乜佐級主席全部自己人查自己人，四哥.jpg
就算係最多搵一兩個毅進制出黎祭旗當交差，由制度上根本咁上而下改革先可以真係控制到警權呀

我就咁睇
成立獨立調查小組就自然可以救人
原因係佢地老屈義士本身就係一種濫權

叫佢地自己捉幾個出黎就梗係唔得啦 太益佢地

其實最後入佢地罪/定性佢地濫權既會係邊個？權力又來自邊度？立法會？定只係交報告俾立法會再傾邊個負責？假如廿五仔盧蛇又再出黎傳波咁其實呢個程序本身又有冇用？

純粹問問題，有冇高手可以解答

我只係覺得制度唔變，你清左畜聾team a其實一樣可以再由team b補上。

推至有人答到我

所以區諾軒提議既立法會權力及特權法先咁重要
如果過就可以改革警察
如果唔過就大條道理行動升級
係一手好棋

係要廿五仔去執行定係立會監察下改革？
屌你一陣過左特權法原來只係得份報告有咩用？

利申，真。唔知權力及特權法點改變現行體制，可否用以特赦示威者？

up

比膠post洗走認真post不意外

唉屌，要凌晨4點先論到政是否可悲膠post大是大非可唔可以停一停呀？

已發功叫停，睇大家覺唔覺悟到

連登巴絲，請收返埋你啲幽默感

點會無用呀
有權力及特權法查 就可以將所有612行動細節公開
換言之班涉事高層一定卸唔到膊

我肯定公開出黎既野會引起公憤同打擊警方威信
佢地被查既話冇可能再搞義士

都好既過到佢地可能會收斂d，有機會為義士爭取時間

Push

[網上轉載，值得一讀]

[只需要把每一件小事都處理好。]

1.習近平是秦始皇。大家不要太樂觀。

2.我不是太在意林鄭是否問責下台。下任人選只會更為鷹派。或者更狡猾。總之不會是更廢的人。

只要陷入「下台」的口號，很容易就會錯失其他焦點。

制度的改變才是真正的核心問題。

比如警務署署長是否下台事實上毫不重要，反而是「一個更有效的監警制度的發展與誕生」才是真正的重點。

3.除非「林鄭下台」的要求連帶著「產生民選政府」的議程，否則「問責下台」並不太過有意思。

4.若第3點不成立，那不如放棄這個要求，集中在其餘四點的要求上。

5.616二百萬人上街，更多其實是因為政府+警隊要為612警察的「過度鎮壓」買單。這只是因為：

A.武勇派的「進攻」沒有造成真正意義的暴力行為；

A.1而在此情況下，警察使用了完全不合比例的暴力鎮壓；

A.2所以社會才會有更大的反彈

所以真的，必需要把「武力」限制在一個合理的﹑必要的範圍內。

不受制的武力只是與警察無異的「暴力」。

而這正是政權一直不斷試圖編寫的「合理鎮壓暴亂」的戲碼。

絕對不要上當。

6.不要假想曾經走上街頭的人，在一段時候冷靜過後就會輕易丟失，不再運動。很簡單講，難道你會嗎？

只要有價值的資訊保持流通，每一個自由人都會是一個自由的公民。而這公民身份一旦開啟，往往就是伴隨其畢生的精神。

7.是日金句：如今我們不篤灰割蓆，才可以在這裡坐看敵人如何互相篤灰割蓆。這才是我們至今唯一真正獲得的勝利。

8.而之所以習得這一件事。是因為我們經驗過無比淒涼的教訓。還想要讓世界重蹈覆轍以圖謀私利的人我不阻你。我只繼續做我發現必須做好的事情。

9.大家真的無需要太多地傷心。此世非樂園。而此世亦非地獄。因為你有你自己，因為你知道你自己要做什麼﹑並且正在做什麼。且你一定會遇見如你一樣明淨之人。

而事情其實是在人的身上。——人攜帶著它們。它們就不會輕易消散。

推！

認同，根本成個政府都有問題!

基本上魯平當年屌鳩肥彭個政改方案，就聽得出中共對於所謂香港普選嘅想法，只係班五十、六十後袋住先，加上個陣仲有幾年就回歸，好多野都settle哂，所以先搞到而家咁

如果當年一聽到魯平咁講就出嚟示威抗議，甚至更激烈咁抗爭，成件事就唔同哂啦

長遠方向，要思考如何全面制裁警隊，唔好成日話我們需要警隊，實際係警隊需要我們

係東亞地區，唔死人唔革命下點樣打破權力壟斷

香港點解200萬人上街都冇用？因為冇人想流血呀膽少到咁仲話推翻權力，邊個怕你

唔係冇得諗其實延伸去咩議題都可以，但必定要有效地保持民憤同文宣配合到！
長輩圖，令和理非同理心冇限放大，你話追究林奠殺死梁烈士都得架，但係我覺得問題源自制度。

有左追求普世價値人權自由既命題，西方更容易出聲，追究克警濫權或東大愚等屬本港市務或政策問題，好難帶上更高層次。

都係個句追究克警濫權或東大愚等屬本港市務或政策問題，好難帶上更高層次。但以追求西方普世價值民主自由佢地先有位入雜種，施壓etc，類似護照樓主既同類行動先有效。

駁唔到

和平冇用
政府只會講對唔住然後當冇咗件事 冇人會下台

推 有心睇到可以加入討論

推
其實可以討論下之後既行動

點解我會明你講咩

我以為最少大家都打蛇隨棍上要求真普選
之前好多政治冷感撚 連雨運因由目的都唔知係咩
今次真係好好機會令人知道民選特首嘅重要性

PUSH

假如最終目標是另立新政府，我們要與追求獨立的目標有明顯界線，才能避免給中共任何正當理由出兵鎮壓。有見及此，我們的新政府是要與中共口講的一套相符，我們是按中英聯合聲明，按照基本法辦事，反過來從香港人利益角度重新落實一國兩制，我們不是為了了奪權而推翻舊政府，我們是因為舊政府違反中英聯合聲明，違反基本法，沒有好好落實一國兩制而宣告舊政府違憲而失去統治權，我們成立新政府不是叛亂，而是維護憲法。在此框架下，中共難以有出兵鎮壓藉口，外國亦無需因為聲援或實質支持香港而付出太高外交代價。

假如最終目標是全面撤回修例，撤回暴動定性，撤銷檢控所有示威者，追究警察違法使用武力，林鄭月娥李家超鄭若樺盧偉聰下台，這些訴求在過去兩次百萬人大遊行中非常清晰一致獲市民認同。如此爭取的正當性非常高，但假如政府出於政治計算，只會以最低成本退讓，拖延回應，只回應當中一兩項甚至只玩弄文字遊戲（如將暫停說成是等同撤回，只有5人暴動罪而其他人非暴動等），我們便陷入討價還價的階段，我們內部會因討論是否收貨是否升級而被弱化及浪費時間。再者即使政府全面接納回應所有訴求，事情冷卻後政府有能力向我們逐一清算，賣港政策依舊可以逐一推出，明日大愚已經準備上馬，《刑事事宜相互法律協助條例》亦準備再度將中共法律制度與香港融合，我們未必每一次也能凝聚強大民意抵抗，香港就會隨DQ議員，一地兩檢等賣港政策及法律下溫水煮蛙而慢慢死去。有關問題，甚至連建制中人亦表認同，曾鈺成，張炳良，甚至689在任時也表達過單靠換特首是無法徹底解決香港問題，所以即使林鄭下台亦未能阻止香港情況惡化，另立新政府使變得有更強正當性。

好認同呢段寫嘅野
上面提到g20峰會係我地嘅大限亦係事實
今日我只做一件事就係宣揚621之後嘅行動升級
成立一個按基本法辦事嘅臨時政府

Push正經嘢

樓主同連登王巴打可唔可以一齊幫手

要留住97萬個第一次行出嚟嘅香港人

呢97萬人大部分啱啱步入呢個圈子，好多野都唔知，睇政事比較表面，社交上同社運圈交集唔多(多就一早歸左我地邊)，受主流媒體(即共媒)影響比較大

FB各反建制page佢地睇唔到、反建制嘅post share睇唔到、非主流媒體佢地睇唔到，所以當務之急係將佢地拉入我地嘅文宣覆蓋範圍

呢班人其實極危險，佢地係一股政治新力軍，雖然一開始為我地壯左聲勢，但政治立場、意識都未成熟，根基唔穩，好容易受主流媒體影響，俾人愚弄，反過嚟拖我地後腳

港豬都只係不聞不問，但呢班人如果處理得唔好，會係一大阻力

反緊工推一推先

所以希望唔好咁大力屌和理非打飛機
Eg 200萬、紅海
呢啲對佢地黎講係一種肯定
一種positive reinforcement
如果第日有人再吹雞
呢種曾經出現嘅enjoyment係有機會形成一種自我暗示 佢地會繼續出黎
我地都想越多人(even和理非遊行)支持越好 係咪？

當然 喺連登傾正經野就唔好打咁多
但唔係唔俾人打

近期熱門post 好多都係啲低成本，求其貼個新聞，吸晒大家啲精走。

推返啲有用post

要有失敗既準備先諗到下步，俾政府咁縮法唔係辦法！

各人爬山方法不同，目標一致就得
但真係唔可以衝動失民心
6.12成功係因為我地係弱者得市民同情！加暴露出各港共階層既敗壞先能引起激烈民憤

要從雨運失敗中學習！樓上有人提過，要妥協，港共又好中共又好唔會冇條件讓步

最大問題係香港人無反抗意志，畀奴化教育搞到變晒順民

假如最終目標是另立新政府，我們要與追求獨立的目標有明顯界線，才能避免給中共任何正當理由出兵鎮壓。有見及此，我們的新政府是要與中共口講的一套相符，我們是按中英聯合聲明，按照基本法辦事，反過來從香港人利益角度重新落實一國兩制，我們不是為了了奪權而推翻舊政府，我們是因為舊政府違反中英聯合聲明，違反基本法，沒有好好落實一國兩制而宣告舊政府違憲而失去統治權，我們成立新政府不是叛亂，而是維護憲法。在此框架下，中共難以有出兵鎮壓藉口，外國亦無需因為聲援或實質支持香港而付出太高外交代價。

所以我同意呢個先係起義下一步既方向，但可否解釋下G20 deadline既意義？
有冇人知？

所以要文宣令佢地了解我地係一個命運共同體，剩餘27年命！

可以做d咩幫？

屌你死jer住克警真係唔係辦法，唔係想放過佢地，但唔應該係重點

有無人可以解釋下G20 deadline既意義？

扮住工推推

ok
我嘗試解釋一下點解G20峰會之前會係最後機會
美中貿易戰大概會響呢個時候make a deal
中國而家目前腹背受敵嘅情況可能會結束
會令到而家呢一刻唔敢輕舉妄動嘅中共可以集中精神對付香港
到時香港冇左美國嘅支援大事休矣

大肆宣揚成立臨時政府嘅諗法
令佢能被社會廣泛討論
而家時間無多了

入來討論下
關於621後嘅行動預測及我地嘅終極目標---最後嘅大和解

咁就帶到去make a deal既機會有幾大
deal or no deal 個人立場覺得侵都係站係不敗之地
再講其實即使香港維持現狀，名義上一國兩制對美國影響都好有限
當然G20侵侵為香港發聲必定會係一大助功

點樣可以將起義命題帶去普選 建立民意基礎係第一關

推推推

扮工中再推

啱,依家應該將重心轉醫狗同警狗串通,同埋放義士。
甚至乎,醫警為奸都可以唔理住。只有令義士獲釋,唔令所有有份沖既人心寒,下次或者下個議題先會再有一班人出嚟沖。
襯仲有民憤民意,認清主次先可以將香港民主運動再進一步。

推到文宣，民陣泛民本土國師陶傑等各路人馬投入火力認清主次！！！！！！！！！

扮工輕輕一推

再推反上熱門呀咁落去唔係辦法呀！要做主動呀屌你政府係咁鳩縮

推反上熱門！！！我地要做主動呀！！！！

宜家政府鳩縮我地唔係7.1/G20前集合民意導向問題既根本，政府只會一味拖！唔再回應，過埋暑假下個立法年度掉淡後又將議題引去東大嶼，我地又再針對個别議題，錯重點架啦宜家港共冇立足之地，點解乘機建立人民政府！！！逼港共談判？

我覺得長遠黎講取得對於立法同影響我地政策既話語權好重要，例如輸入150人口呢D，必須利用立法會去由內部改變。仲有窒雞無神又整啲乜嘢新嘅撥款方案之類，如果下下都係有外部比壓力入去立法會改變的話，各位都應該要持續咁樣上街反對，罷工衝圍堵，直到有一日政府良心發現， 不再公布對我地無益政策為止，可想言之呢一個係冇可能既夢想.....
所以長遠黎講，選我哋需要揾代我地反對嘅人入到立法會係非常重要，而且我哋仲要利用選票牽制住佢哋為唔會為左自己利益而作出嘅投票選擇。
所以爭取普選係必行既路。
當然我地依家文宣既教育工作其實要一直持續做落去，咁樣到時候不論係有普選定係點，大家會開始識得分辨邊啲政策對我哋係有害而俾反應去立法會內代我地反對既人知，去代我地由源頭(初步立法資詢）去反對政策。
所以我覺得文宣而家係咁多事𥚃面最行到上正式路軌上既一件事。重有就係外國護照同對外文書。佢地其實等於政府應該做既宣傳部同埋外交事務。所以有好多其他嘅位置，我地可以利用運行一個社會/學生會對外既諗法去做。
我覺得同黃背心可能係有某D地方相似，但我地可以做既其實重有好多，大家千祈唔好放棄！
我純粹有感而發。大家一齊加油！

屌你老母咩妖言惑眾

有一點我呢個post驚太長冇講，就係你指既護照文宣係成件起義事上既角色，護照樓主同埋佢既團隊，聯絡一眾外國記者既巴打真係好似我地既外交部咁，文宣則好似對內既公關科，宣揚我地行動既目的，意義同埋發放消息連合各平台。有同樣體會！！！

投票入議會等我覺得方向都唔係錯，但進入一個敗壞既體制變相承認佢既缺憾，而且宜家連想有參選權都要俾選舉主任限制。要進入呢個體制談何容易。佢DQ得一次就有理由俾佢DQ第二三次。加上泛民一到選舉就分裂真係好難係現有體制下為我地爭取到d咩。

假設我地打住港共無能既名，指控唔擁護基本法賦予我地對享有民主自由既權利為由，建立人民議會先啦，唔好話政府。同港共抗衡，霸撚埋個立會示威區係佢門口對外宣讀金鐘宣言！話俾全世界同G20峰會，俾佢地知道香港人背後爭取緊既到底係d咩！港共即管繼續鳩縮，開唔撚到會，政府停擺，鳩縮係禮賓底冇人知佢做乜，但我地人民議會追求既就聯絡記者大肆宣傳！增加我地民意同認同度，係同一命運共同體下爭取自由！有冇得諗唔好死呀香港！

點解咁講？集思廣益姐
你覺得如果我地議題集中追究警權會得到d咩？四哥.jpg

成唔成功都好 先唔好係到散播失敗論 比你影響勇武派士氣

做左標題黨sorry我只係想大家諗下點解會步向失敗，及早避免
大家同一命運，點會想運動失敗

文宣部多得你唔撚少 人地日日鼓勵 你就潑冷水 請容許我再次屌鳩你

延伸閱讀二 - 黃背心的第9堂課！！！！！
【新聞智庫】憤怒政治難持續 皆因怒火無轉化行動

但屌警察屌林奠可以屌幾耐？如果文宣部只係著眼聽日，咁聽日之後點？我贊成保持夢遊，但夢遊都要有目的架政府一係繼續縮，一日出黎重覆同一番說話叫我地收皮唔會再作回應，咁我係咪應該係民意支持下提出新訴求？做主動向港共宣戰？

點解覺得我潑冷水，我試下改善下用字。定係我指既第一個失敗理由已經係潑緊冷水？

字眼上好negative

再開post既話改善下
btw對於金鐘宣言有咩睇法？

我敢同你講中共一日仲係度一日都唔會有真普選

6.12之前我都以為發叔死撚埋，送中實直落三讀，冇諗過會有奇蹟

比真普選你即係習總叫自己下台, 兩樣野分清楚d

駁唔到，但同政府死磨都唔係辦法。。。5年前我地冇侵侵，共匪係力架扶持下蒸蒸日上。但今時唔同往日，有護照樓主，有文宣，有夢遊有和理非都爭取唔到d咩空間？

即使唔係帶落普選，係港共未硬推東大嶼等賣港政策前，運動只著眼清算克警都好難堅持落去 四哥.jpg

所以最後目的係令外國比壓力習總, 同時比大陸人睇到, 加速中共倒台

只係呢個唔能夠講出黎, 因為係港獨

推下，再繼續討論下個方向得唔得？

見到大家終於醒覺我真係好開心

唔同意警總無用
而家全民仇警 搞佢地大條道理
圍警總可以叫一哥下台 可以要求獨立調查小組

另一方面 而家林鄭半撤回 半放人
如果我地咬實立法會 會比市民話我地唔識趣
去其他政府部門都可以
我覺得最好去就係同逃犯條例有關既部門囉
（例如入境）

金鐘宣言好似有意思，有無個詳細D解釋？

阻一阻頭先整好

佢個標題真的開得好差丶原本我入黎都想問佢重乜野又講呢D....
點都好，我覺得討論方向其實係岩既。
我近黎都好擔心之後重可以點既問題，因為罷工圍堵等既模式太長的話會消耗耐性。
我有D朋友已經減少好多對今日既注意...而家有好多重focus向之前既事，當然都重要，但其實我地重未成功.一見到咁樣真係有D崩潰不停想解釋既同時，我都想了解多D之後要繼續做既野。。

Sorry ,借位一用

大家應該由問題根源去思考,與其一樣樣去反對政府D賣港政策,點解唔用真普選趕走曬班賣港賊,必須要令更多人知問題根源核心,個個支持真普選!!!

一日無真普選,建制派,港共政權賣港賊一車車補上,要徹底趕走賣港賊,只有真普選!!!

[請廣傳]香港只有真普選先可以趕走港共政府同建制派賣港賊!

大家可唔可以集中去做呢樣野？其實得反27年命

與其等人施捨不如自動出擊,成日比港共賣港賣到連自由都差唔多無埋先出黎,不如早D搞個真普選,踢走曬班賣港冧家產走

有冇咩資料整合post？推反呢個方向上熱門？

其實keep住隊鳩克警唔係一個可以長久既方向，除非每日都有放映會keep住民憤

雖然post名改得差，但想大家再諗深入少少做反次主動。
推下

到底呢個方向可唔可以延續民憤？係咪應該做反次主動！？

推下搵人入黎深度分析

得民心者得天下呀！！！！！

推至有人再留意反問題既根本！！！！

*到

推反上熱門！做反次主動等更多人從呢個方向思考運動既未來！！！

時日無多

屌係咪我呢個方向錯定咩？定係普選已經被標籤左膠化命題？宜家咁樣同政府磨落去有用咩？

唔知點解冇乜宣傳

雖然睇落未必好有用，不過有人搞就要去撐場！任何同清算黑警有關嘅真係幾撚攰都要去

星期日 8:00pm, 幫手同friend宣傳下！

幫手推！
[齊屌黑警！]追究黑警濫權集會！

乜都喺假，救人一定要排首位

咁天琦呢？魚蛋個班呢？反高鐵個班呢？雨革呢？代議士既參選權呢？香港人呢？邊個救？

眼前既一定要先做
例如D訴求同埋選民
講到雙普選差唔多係政治獨立, 好多野要考量
今日天時地利人和先有小小成績,
反正仲有時間, 太急未必大家都認同, 結果各散東西

一步一步黎

香港時日無多啦假如今次不了了之後又再等5年，得反around 20年就玩撚完

唉推推

人地滲左22年...
呢野炒車, 唔好睇少影響力
唔好心急
其實我都好想雙普選

連登又多膠post，好難有人留意到
宜家仲將個集點轉緊去cctvb。。。好驚場運動會不了了之，變晒質

各有各爬, 兄弟
覺得你太投入, 呢幾日有時間, 去聽下TALK, 睇下書打下機RELAX下啦

有冇咩方案, 5個簡單要求都唔肯比, 點迫到佢俾你普選

推 聽日再睇

救人分先後，今次喺有好大機會救到就救咗先，成功到士氣高漲就可以再帶人翻推救之前所有人

所以我喺十分贊成義士個個籌款，因為佢行出咗第一步比多個方法班夢遊人去支援。唔可以話金錢解決一切，但希望就算彌補唔到前途，都叫做略盡棉力

話番轉頭，對家都知道唔可以亂放人開先例，呢個先喺救人最大難點

呢個時候要集中火力救人先，再諗點救之前嘅人

再推po

推到所有連登仔反思一下問題既徵結

推撚反上熱門